香港有無啲抵用既月租、自助既儲物櫃？

好似中學locker size就夠🤔🤔
Google過 時倉又貴又唔方便

有呀，放係格仔店 唔賣當儲存用

🤔🤔🤔唔係好想比人知咩黎

商場個啲自助櫃/順豐有無呢啲服務架🤔🤔